其實南韓算唔算俾連登仔逢捧必衰？

以前連登仔反韓時
韓國各方面都進步得好快
明星 國家 打扮都受連登仔以外既人歡迎

但自從南韓支持香港革命後，韓國電影受連登鑑賞家肯定後，向前兩個星期向連登既人氣直頭反cup日本,之後南韓就奶晒野

唔算

即係上年南韓支持香港都要屌鳩啲韓國人